香港俾疫苗搞到咁混亂，點解我地祖國幫唔到手？

強大既中國呢？去左邊？

科研唔係好勁既咩？

成日話北水南下？金融就幫到，醫療就幫唔到？

中國小朋友入面
每4個就有一個中流感

12月果時已經上晒新聞啦

我祖國係大英

唔好玩啦 點幫？
用中國疫苗？

幫緊我地清倉庫啦 安心安心
下批一定有料到

英國點解唔幫手

唔該大陸快啲來屏蔽on 9 KOL speech

打疫苗都有市場 FatFat啦
已經一方面黎搶正貨打 一方面趕工將大陸啲垃圾有真水銀真鋁真DNA既毒疫苗一車車以10倍價錢運黎俾港豬防流感

多謝祖國送大禮呀

支那人都唔敢打支那疫苗

大批蝗湧落黎打疫苗

有呀，蝗落黎輸入病菌搶打針囉

祖國係英國